搭火車趕緊來上水，冇口罩，點算？

趕時間出門口，今日齋遊，唔使戴口罩😷啦？
現場安全嗎？
係咪遊完直踩元朗驅蝗？

元朗
你生處平行時空？

不分化 不割席
指責前先三思

No mask x2

有巴打話啲蝗去晒元朗呀

仆街 今日光復上水 啲蝗衝晒黎元朗

返屋企帶乜野口罩？

有不反對通知書
除非你打緊奶共公司工

今日明明係玩上水去乜元朗
想分簿人手定想玩雞嶺大塞車大家都冇得走

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化